特朗普稱已一段時間沒與習近平對話 「也不想和他說話」

美國總統特朗普接受美國霍士新聞訪問時表示，自己已有一段時間沒有與中國國家主席習近平說話，「也不想和他說話」。特朗普一直不滿中國應對武漢肺炎的手法，也埋怨中國累及全球，他早前染疫時，習近平曾祝他早日康復。

全文:

唔是朋友咩

下届都落選呀平都唔想理你

交已絕

中咗肺炎諗起邊個撚屌水9佢，係人都嬲

已經另結新歡：China Joe

届你老母

嬲咗you
講大話話中國病毒好快無事

老婆同個仔都中咗

過多兩個月你都唔再係總統

咳咗幾聲應該就快見毛魔

完了吧 如無意外

屇

不想和牠說話